台灣確診第四例武漢肺炎

中央流行疫情指揮中心公布國內新增1例境外移入嚴重特殊傳染性肺炎病例，為北部50多
歲女性，1月13日至15日曾有中國大陸武漢旅遊史，未前往華南海鮮市場，1月16日至25日
至歐洲旅遊，個案於1月22日起有咳嗽症狀，25日咳嗽症狀加劇，同日獨自一人返台，於
機上全程佩戴口罩及填寫「防範新型冠狀病毒肺炎旅客入境健康聲明卡」，並於入境時主
動告知機場檢疫人員，隨即後送至醫院負壓隔離病房治療，經通報檢驗於今(26)日確診；
目前健康狀況穩定，衛生單位持續追蹤個案返台班機之相關接觸者健康情形。

指揮中心統計，1月26日截至下午4時，國內新增67例嚴重特殊傳染性肺炎通報個案，截至
目前累計通報350名個案，含4名確診、147名排除、41名初驗陰性、其餘仍待檢驗。

歐洲大爆發

十日歐洲

人哋呢個戴曬口罩主動申報
屌你香港嗰個仲呃鳩啲醫
仆街死啦含家剷

holy shit... she musta been to tourist hotspots where foreign visitors go to.
It is not mentioned in the article which countries she has been to, but quite a few if I have to guess
HOLY FUCK... Europeans don't wear masks...

入境時有講啦

喺歐洲未發病嘅時候 都有可能傳播
係喺入台灣境嘅時候先有講

屌自膠
通常歐遊一去去好幾個
同埋啲鬼佬其實好污糟

歐洲咩國家啊喂

真係好無辜

只係13到15號有到過武漢 都發病
可想言之武漢嘅情況係幾咁嚴重

大陸對台灣的生化恐襲明顯進展順利。

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

12月尾有第1單 到13到15號 應該已經有好多單
果陣香港有新聞但好少人留意
btw同佢搭單一架飛機啲人真係有機 成程係個咁細嘅空間入面

greenland封關未?

封ed

台灣手足快d同政府申請隔離香港黎既旅客14日 冇發病先俾進入台灣
隔離post話港龍KA有架機有人有武漢肺炎
載完人黎香港即刻拎架機載人去台中
垃圾想害鳩埋台灣

補link:
港龍secrets爆料衞生署正仆街